# Документация на мой API
## Введение
Данный API позволяет производить манипуляции с животными в зоопарке. Сервер написан на `Flask`, для работы с объектами используется библиотека `marshmallow`. Объекты передаются в формате `json`.
## Объекты
* `Animal`
    * required
        * `name: str`
        * `food: List[str]`
    * optional
        * `description: str`
## Endpoints
* `/zoo/`
    * `GET() -> List[Animal]`  
        Возвращает список животных в зоопарке
    * `POST(Animal) -> dict`  
        Принемает животное. Возвращает присвоенный id
    * `HEAD() -> None`  
        Возвращает только заголовки
    * `OPTIONS() -> None`  
        Возвращает доступные типы запросов в заголовке Allow
* `/zoo/{animal_id: str}`
    * `GET() -> Animal`  
        Возвращает животное с данным id
    * `PUT(Animal) -> None`  
        Заменяет животное с данным id на новое
    * `PATCH(dict) -> None`  
        Заменяет любые поля у животного с данным id
    * `DELETE() -> None`  
        Удаляет животное с данным id
    * `HEAD() -> None`  
        Возвращает только заголовки
    * `OPTIONS() -> None`  
        Возвращает доступные типы запросов в заголовке Allow
